{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012250",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 달"
    },
    "text": "この宿は総客室数が40室で、案内支援言語としては韓国語を使用しています。宿泊施設の周辺には基本的に規定華城市役所が位置し、徒歩5分以内に到着できます。また、済扶島までは車で15分、宮坪郷と全谷郷までは車で10分かかります。さらに、車で20分の距離には安山葦湿地公園があります。この宿の建物の外壁は、4面全体に高級資材で大理石を使用して建築されました。特室とテラス、ヒノキの香りのインテリアも用意されています。訪問者のレビューによると、この宿は防音が落ちる点を除けば満足できる方です。出張の際には特におすすめで、すっきりして値段が安いというメリットがあります。ホテルスタッフの親切なサービスも印象的で、駐車場や客室ともにきれいに管理されています。ただし、シャワー時に冷水が出ることがあることに注意する必要があります。全般的に毎回満足できる方ですが、価格に比べて満足できないかもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿の案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には何が位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には基本的に規定華城市役所が位置しています。"
        },
        {
            "question": "済扶島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "済扶島までは車で15分かかります。"
        },
        {
            "question": "宮坪郷と全谷郷までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宮坪郷と全谷郷までは車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "安山葦湿地公園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "安山葦湿地公園までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿の建物の外壁は何で建築されていますか？",
            "answer": "この宿の建物の外壁は4面全体に高級資材で大理石を使用して建築されました。"
        },
        {
            "question": "この宿に特別な客室やインテリアはありますか？",
            "answer": "この宿には特室とテラス、ヒノキの香りのインテリアも用意されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の防音はどうですか？",
            "answer": "この宿の防音は落ちる点があるとのレビューがありますが、それを除けば満足できる方が多いです。"
        },
        {
            "question": "出張の際にこの宿をおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "出張の際にこの宿をおすすめする理由として、すっきりして値段が安いというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のホテルスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "この宿のホテルスタッフの親切なサービスはとても印象的で、駐車場や客室もきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "この宿で注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この宿で注意すべき点として、シャワー時に冷水が出ることがあることに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿の訪問者のレビューでは満足度はどのように言われていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、全般的に毎回満足できる方が多いですが、価格に比べて満足できないと感じる方もいるようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 514
    }
}